
                      Me gusta mucho la pelicula. Creo que fue interesante. Me gusta que habia poca conversacion. Esto nos permite tomar en el medio ambiente. Me gusta cómo el niño y la relación padre creció a medida que la película se encendió.  Me gustó mucho la película, pero me encontré con algunas partes para ser aburrido. La película tomó demasiado tiempo para desarrollar y se convirtió en sin incidentes. Nada interesante paso.La vista del océano y el paisaje era increíble, pero la acción y el estilo de vida de la familia no era interesante. Mi parte favorita fue cuando pescaron en el mar mientras buceaba.
        
            